PS4 FIFA Pro club Fresh 比賽球會招人

PS4 FIFA Pro club Fresh 比賽球會招人

招1翼位 盤射扭傳皆精 得分好手

招1閘 助攻助守 邊路好手 望人唔望波

招1中堅 頭鎚強 識包波 唔亂標

招1神龍 穩定發揮

陣式 4231 開波時間 2130-0100

傳波快 現位快 快速反擊 基本功紮實
傳球穩定有意識

add psn hugohui10

pm 踢法 前球會 thanks

.

我守龍似karius

淨係識回傳ok？